0609擇錯日

純個人意見。

今日咁百萬行係香港一次創舉。 但都喺一大失策....

今次立法係一件極其嚴重嘅事， 但所有人未有用(合理)嘅情度回應政府。 如在法國黃背心作例子。士氣差幾班

今日人數眾多。但下午帶領叫口號嘅團體無一個代表帶動情緒同周詳計劃。大不如5年前有學生和立法會議員帶領。大家都無計劃政府出賤招當晚公布時作為清場理由時，百萬人下一步嘅行動好不一致。

大家體力大失時，未有足夠嘅"蟻"出現。由於大家從未真正團結所好反抗準備，"少數"留守嘅香港人，就成為今次"走唔甩"嘅遭殃嘅遇難者

7月1 日唔知香港人又會用咩方式表態?

7月1?
會唔會太遲啊

9June. 萬事俱備。只...

馬後炮都係一個事實。 所以純討論